我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到韋伯！

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到韋伯！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

注意安全啊！

而家竟然仲有心情玩呢d膠post

我屌你老母啦係出面淋撚完雨返呢笑下又唔撚得

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

最大問題係完全唔好笑
睇標題就知又係嗰幅相

收皮啦p牌，依家開膠post笑下減下壓都唔得

咁講 當有44位義士嚟緊好有可能要坐監
我睇到呢個post真係完全笑唔落